生水豆睇私家醫生定政府急症室好？

唔該各位。

排街症

私

私家

我果陣出水痘去急症，俾埋d 藥完全無作用
之後睇私家醫生話如果早d 食藥唔會咁辛苦

自然會好